【急】秀茂坪狗屋手足比狗撚 冇支援

Spread出去 逼啲狗放人入去

【請廣傳‼️】#被捕支援
01:10
被捕人士送到警署已近3小時，秀茂坪警署閘口警員仍拒絕讓現場人士送飯比被捕人士（儘管已有被捕人士編號），閘口警員指要經正門送飯。惟警署PPRB及報案室直線電話都被掠起，無法聯絡正門警員。

註：現場有未成年被捕人士，未知其他警署被捕人士會否受相同遭遇

唔買狗糧請呀sir食
梗係唔開門啦

Push

屌 西狗屋

等比人制裁啦

好L黑暗

等英美制裁三萬thx

狗閪曱專做埋啲小動作

死黑警

On9用左不推

乞人憎唔係冇原因

拍撚住片問多次啦

#6 已封鎖會員

Pish

推

影低黑警大頭！！

黑警冇人性

自稱正義之師但成日做鳩嘢